Answer the following multiple-choice question by selecting the correct option (A, B, C, or D).

Question: What is the person able to do after walking through the doorway?
Options:
A. Put down the box.
B. Throw the food.
C. Take the cup/glass/bottle.
D. Wash the mirror.

Your answer (just the letter A, B, C, or D): C

Answer the following multiple-choice question by selecting the correct option (A, B, C, or D).

Question: What is the person able to do after walking through the doorway?
Options:
A. Sit on the floor.
B. Throw the broom.
C. Take the food.
D. Hold the phone/camera.

Your answer (just the letter A, B, C, or D): D

Answer the following multiple-choice question by selecting the correct option (A, B, C, or D).

Question: What is the person able to do after eating the medicine?
Options:
A. Wash the table.
B. Take the laptop.
C. Hold the food.
D. Put down the towel.

Your answer (just the letter A, B, C, or D): B

Answer the following multiple-choice question by selecting the correct option (A, B, C, or D).

Question: What is the person able to do after lying on the bed?
Options:
A. Put down the pillow.
B. Tidy up the clothes.
C. Take the sandwich.
D. Take the cup/glass/bottle.

Your answer (just the letter A, B, C, or D): B

Answer the following multiple-choice question by selecting the correct option (A, B, C, or D).

Question: What is the person able to do after drinking from the cup/glass/bottle?
Options:
A. Sit at the table.
B. Put down the dish.
C. Take the blanket.
D. Open the laptop.

Your answer (just the letter A, B, C, or D): A

Answer the following multiple-choice question by selecting the correct option (A, B, C, or D).

Question: Which object is the person able to wash after taking the towel?
Options:
A. The clothes.
B. The table.
C. The dish.
D. The window.

Your answer (just the letter A, B, C, or D): B

Answer the following multiple-choice question by selecting the correct option (A, B, C, or D).

Question: Which object is the person able to put down after sitting at the table?
Options:
A. The clothes.
B. The broom.
C. The bag.
D. The laptop.

Your answer (just the letter A, B, C, or D): A

Answer the following multiple-choice question by selecting the correct option (A, B, C, or D).

Question: Which object is the person able to throw after watching outside the window?
Options:
A. The blanket.
B. The bag.
C. The clothes.
D. The food.

Your answer (just the letter A, B, C, or D): B

Answer the following multiple-choice question by selecting the correct option (A, B, C, or D).

Question: Which object is the person able to lie on after taking the pillow?
Options:
A. The bed.
B. The floor.
C. The sofa/couch.
D. The mirror.

Your answer (just the letter A, B, C, or D): C

Answer the following multiple-choice question by selecting the correct option (A, B, C, or D).

Question: Which object would the person throw next after they walk through the doorway?
Options:
A. The towel.
B. The broom.
C. The blanket.
D. The food.

Your answer (just the letter A, B, C, or D): A

Answer the following multiple-choice question by selecting the correct option (A, B, C, or D).

Question: {question}

Options:
A. {option_a}
B. {option_b}
C. {option_c}
D. {option_d}

Your answer (just the letter A, B, C, or D):